求救 開機無畫面

求救
開機入唔到 windows 黑畫面
(個mon有訊號 但黑畫面)
連bios 到入唔到

底板 係 gigabyte p55-usb3
開機 有咇一聲 但無畫面
底板着咗 2綠1黃1紅 燈
上網 搵唔到咩問題

試過 所有線重插
拆左底板粒電 重裝
試過甩晒 HD 淨插cpu ram 同display card
(底板無on board display)
都係唔得

求救 請問知唔知咩問題

是時候換電腦了